煎雞翼

煎得好靚喎

唔crispy但全熟, 安全

究竟要煎到佢全熟但又唔燶
有冇咩橋妙可以share 吓呢？

thx

我又想食

問din狗
今次自己煎
老婆話有果trick係come蓋,係多肉汁d
我老母用中wok煎就脆不過乾嘅

吉妹

老婆又lan街呀, 不如我...地

以前睇屋企人煎到咁上下會加少少水然後冚蓋焗一陣。

你開口埋口都老婆，個心都無我

個身有咪duck law

正呀

唔脆

中火煎30秒至1分鐘, 較細火, 冚蓋焗3分鐘
再較中火反轉煎1分半

要脆就要擺焗爐

幾靚bo 我好鍾意食翼翼

係呀
以前有焗爐可以煮好多嘢,小油又好食
依家kitchen細到

好睇唔好食
同女一樣

扯左

係咪址啦你

？

你老婆都係

青頭?

唔好睇又唔好食(我們都老了)